圣地亚哥的暴风雨只会变得更猛烈，更不可预测，就像一段糟糕的关系给已经受伤的州带来了进一步的压力。《环境报告：去除水的高成本》|麦肯齐·埃尔默| 2021年2月8日|圣地亚哥之声
据警方称，黑斑羚被击中时，司机正坐在车内，没有受伤。酋长助理教练布里特·里德（Britt Reid）卷入车祸，导致两名儿童受伤。|马克·马斯克| 2021年2月8日|华盛顿邮报
这起事故导致两名儿童受伤，其中一名儿童有生命危险。超级碗亮点：Bucs庆祝冠军，Tom Brady赢得MVP | Des Bieler，Mark Maske，Chuck Cuppeppepper | 2021年2月8日|华盛顿邮报
它包括他们所能想到的每一种与病人或受伤者接触的专业人士，除了医生和护理人员等。政治报道：福克纳学院|斯科特·刘易斯| 2021年2月6日|圣地亚哥之声
受伤是亚军面临的不幸和普遍的现实，每年有75%的亚军受伤。想提高你的跑步水平吗？关注复苏|外部编辑| 2021年2月5日|外部在线
与基地组织有联系的持枪歹徒予以还击，但在他们被带走之前只打伤了一名警官。法国杀死查理·赫布多杀人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野兽
即使是一枚相对较小的250磅炸弹也可能炸死或炸伤距离爆炸650英尺以内的友军。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
众所周知，北京在五年前对谷歌发起了一次协调一致的持续攻击，以损害其在中国的业务。索尼将黑客行为归咎于朝鲜，但华盛顿让他们完全处于弱势|戈登·G·张| 2014年12月3日|每日野兽|
这些故事中的孩子们接着从旧桥上摔下来或割伤了自己。为什么千禧一代对有组织的宗教不友好|Vlad Chituc | 2014年11月9日|每日野兽
视频中没有提到：枪支每年杀死或伤害10000名美国儿童。NRA Hipster：给所有孩子一把枪|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年7月23日|每日野兽
在墨尔本，有多少人伤害了财富和大脑，我留给了更有经验和忧郁的批评家。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他的表情清楚地表明，凡是敢伤害她一根头发的东西，他都会撕成一千块。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
联盟神谕承认“废除法案会伤害农民，但并不像他担心的那么严重。”布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
看起来你也害怕相信她，以为她会弄坏家具。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
应始终将其安装在干燥的地面上，而不是潮湿的地面上，以便在固化过程中不会产生湿气并损坏树叶。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。